{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66813&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "후포항 후 호텔"
    },
    "text": "蔚珍にある厚浦港後、ホテルで皆さんを歓迎します。 当ホテルは快適さ、清潔さ、親切さでおもてなしいたします。 蔚珍カッパウィ展望台までは約3分、厚浦海岸までは約3分、厚浦共用市外バスターミナルまでは約5分かかります。 客室の内部施設につきましてはフロントでヨギオッテ会員であることをお知らせいただき、身分証明書をご持参ください。 未成年者は入室が制限されており、人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご確認ください。 一人当たりの追加料金は1万ウォンで、リゾート客室の場合は一人当たり2万ウォンが追加されます。 ペットは出入りが不可能であり、ベニズワイガニや臭いのきつい食べ物を客室内でお召し上がりの場合には強制退室となり、払い戻しは不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルでのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはテレビ、冷蔵庫、電気ポット、エアコンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が制限されており、保護者との同室が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物を食べることはできますか？",
            "answer": "基本的には客室内での食事は可能ですが、ベニズワイガニや臭いのきつい食べ物は避けてください。"
        },
        {
            "question": "一人当たりの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "一人当たりの追加料金は1万ウォンです。ただし、リゾート客室の場合は2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "蔚珍カッパウィ展望台までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "蔚珍カッパウィ展望台までの所要時間は約3分です。"
        },
        {
            "question": "厚浦海岸までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "厚浦海岸までの所要時間は約3分です。"
        },
        {
            "question": "厚浦共用市外バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "厚浦共用市外バスターミナルまでの所要時間は約5分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 364
    }
}